教大自資

有冇巴絲係讀緊or 會讀？

Push

咩科？

通識教育

哦.. 我報左top up health education 都係sf黎

你都係9號reg day?

琴日reg左啦 冇得去睇下啲soc

教院自資咩科

自資係咪冇hall 住？

Reg day 有咩做？

返去聽完intro就閃人

自資+1

HR係咪唔識睇

不了

咪on9啦

GCS撚

幾時reg?

唔呃樓主了，其實我係升Year2

Btw 自資學位有冇hall 住

會 second clearing round 考慮，因為 hall 係由 UGC funding 起
詳細問 SAO

住得遠係咪會考慮？

你係女就有

認真

認真 識人讀緊

識有幾個女仔讀SF 都有hall住

因為係女仔

屌

基本上真係冇機會，unless你係女仔or酌宿。
For example, 以我上年為例，reg day冇得reg埋hall。到第三輪嗰陣一直mark住uHostel都冇得reg。
到sem2，開始有得reg，到最後當然結果係冇。到前排第一輪reg下年hall嗰陣，self-fin當然係冇得reg啦。
如果你真係想reg hall，係咁R莊上+參加活動，仲有揀個遠D嘅地址，務求爆晒宿分，咁就有機會搏下，睇下中唔中。

要填大陸地址先得，edu改咗計分

LSE 留名

絲打幾時reg?

9號 year 1 fm

你dse 幾分？

17

點解唔asso走後門嘅？

唔想搏 個人太hea 諗返dse個時都冇心溫 就算好彩入返咪又係水泡

我同你一樣 我仲諗緊讀唔讀LSE

有個fd讀 sf social science 好沾沾自喜咁話hr唔識分
畢左業做中學TA係story暗示自己係老師

佢收人太快 未免太恐怖
我都諗咗好耐

面試都冇

講兩句就收

不過我本身文科人 後門入得返都

問題係冇hall住

睇下有無機會酌情宿位
屈蛇囉

邊個入左GCS真係rip
BEd又唔係BEd Social Science 又唔似social science
俾成30萬出黎 畢業都唔知讀左乜鳩

難啲

Me too

加咗價40萬

GCS真係狗也不屌 自資最伏

通識呢？

教大既sf 如果成績算ok 既話 接近過3 都會tran得返八大或教大既ugc degree 真係唔洗咁擔心 利申過來人

屈蛇方面 玩多d Ocamp 識多d 住JC 既fd 就好容易屈到 仲有身為女校 hall 既女層多過男層 仲有條永不封既蛇路 想屈真心唔難

仲有唔好聽薛家宴講呀 Second clearing
Sf degree 要Third round 先入到架 到時d位俾曬ugc degree 同 Hd 搶曬 盡早識人申請酌情宿位 先係上策

已quit LSE
呢科狗也不屌
又無hall住 讀既野又無用
要比30幾萬讀垃圾科 不了
唔好為左八大個名而入去讀
寧願你讀asso hd

終於有少少希望 多謝你啊

升返本部既ugc degree 真係易
只要你當asso 咁讀 keep住過3 就升到
我有fd 2.8都升到教大本部ugc degree
有fd過3升返上城大 ugc
所以你當sf 係昂貴版asso 得架啦
果到讀書風氣唔係好大好強調競爭 因為個個都當自己上左岸
用正常心態出少少力讀就好易高分了
教大自資進則可攻八大ugc 退則可拎住假假地都勉強叫八大既title畢業既
希望幫到你

呢個真喎 好似你咁有目的 諗後路 知自己想做乜 教院真係唔岩你
因為入得黎都係為左自資分數 八大名氣
自資中想畢業拎住教院title既人大有人在 無乜大志 唔知自己想點 打算拎個八大degree就算既人真係岩入教院

咁edu sf year3都可以tran 去本部或其他ugc year3？

可以 但如果想入任何一間BEd 教育學位課程 要全部歸零 由year 1讀起
但可以trans credit 不可提早畢業
如果轉non BEd 課程 當然可以加埋Edu 既gpa 再報過non jupas 入返 八大ugc degree 啦
不過我fd 好似as1 入到year2 only 無計既 都要睇你讀果科相唔相關 唔相關應該要讀耐d囉

入面有好多名校女仔入LSE 為既係教大個名

因為 SF 唔係 UGC，所以 degree transfer 較 UGC trans 去 UGC 易

SF trans 去 UGC 易，UGC trans 去 UGC 難，
係因為 $42,100 係政府 UGC sponsor 咗嘅大學學費，
如果因為你要 transfer 而要讀多年，例如有啲課程要你補返讀多年，
咁咪變相用多咗政府一年錢？That's why

不過都係睇人睇情況，即係係 SF trans 去 UGC，
如果兩科風馬牛不相及，咁唔使旨意

UGC trans 去 UGC 亦唔係冇例子，
不過你要代入返收你嗰個人嘅角度諗憑咩可以說服到佢

教院個名好馨香咩
有得揀駛入黎便山區學童
有大志既 知自己想要d乜既 就走得好走啦
留得太耐會俾人同化 以為自己上左岸 就混混噩噩架啦

知道sf有得救 真係要努力讀

Sf tran去ugc 其實都好睇人 講咩易唔易 根本就係你有無個心去做 有心既過3.4就基本 再加咩ielts搭夠果啲先走到 兩年都走到一個既 我又唔覺得易

asso 會唔會易啲?

Asso易啲 edu無乜讀書氣氛 好易變得好懶散

咁我BU CIE 算

真係睇人既 asso出名競爭大 大把人勤力過你 壓大好大 有人真係頂唔順壓力 搞到考得比較差
但教院出名多project 少考試 只要平時project 做得用心d 就會易高分
真係睇你覺得岩邊種模式 頂唔住壓力 鐘意平時做project 就教院sf 遇強愈強 鐘意考試就asso 睇你點諗

如果諗asso定sf 點解唔保險啲讀住sf先 雖然又貴又難有hall住 asso一升唔返上ugc就咩都無但sf最後tran唔到起碼都有個名叫做degree先 sf勤力啲都可以tran返去ugc 我身邊都有人tran返去ugc 不過都係睇人勤唔勤力

你都係讀通識？

因為我19分bu 個asso 講明肯定我可以升返上自資degree